vertelde mijn zus.
I whimpered, "I don't know."
"Ik weet het niet!"
zei mijn zus.
"Ik zou nooit weer!
Ik weet dat.
Ik kan echt zeggen dat ik nooit had dit schort van mij uit omdat u geboren waren.
Het is al erg genoeg om een smidse vrouw (en hem een Gargery) zonder uw moeder."
Mijn gedachten afgedwaald van die vraag als ik keek disconsolately bij het haardvuur.
Voor de diffuse op de vennen met de gestreken poot, de mysterieuze jongeman, het bestand, het eten, en de verschrikkelijke belofte was ik onder een diefstal op de sheltering lokalen, roos voor mij in de wrekende kolen.
